Instruções de execução

-Após solicitar um git clone através do link do meu repositório, abra o terminal e respectivamente execute os seguintes comando: make, make run 
-Logo após efetuar o make run, abrirá o menu de boas vindas da loja, indicando 4 funçoes.

(1) Modo venda - o qual o cliente poderá efetuar seu cadastro caso não tenha, e também efetuar suas compras
(2) Modo estoque -  voltado para incluir categorias sendo que tendo a possibilidade de adicionar produtos, ver o estoque, ver categorias e alterar quantidade de um produto.
(3) Modo recomendação - infelizmente não consegui concluir, fazendo com que não execute o programa como previsto
(0) Fechar programa - consiste apenas em finalizar a função do programa.